沙中線通車之後 撘佢過海你會點叫？

撘火車過海？
撘東鐵過海？
撘沙中線過海？

我會叫東鐵過海
火車=紅磡-羅湖

你地會點叫？

飛象過海

MTR

都係地鐵
不用分得那麼細

成碟青瓜過大海

新界人唔會叫東鐵 好撚柒 火車長左都係火車

叫南北線 好似係

搭車